[真心]acct 有冇巴絲考牌cpa australia 轉hkcpa

有冇人 q 左 cpa australia 再轉去 hkcpa , 好似只讀補考law 同tax

要考qp final exam先轉到

改左例啦